下季LBJ去邊隊？

已經可以開定

勇士

冇jr嘅地方

無daj/jr嘅隊

湧

Rockets

If you cant beat them, join them!

推

過Celtics搵Irving

塞同76最大機會

一係去勇組5巨，一係龜喺東岸